『海外戰線』去各國古蹟刻上"光復香港" ！

eg 長城，吳哥窟，姬路城

遍地開花

戇鳩

將自己拉到同支那同一級

白痴

中园人先會破壞古蹟文物

收皮啦 蝗咩

係都刻香港是中国的

屌 仆街扮黃 賤撚到

破產咁撚耐仲未死既屌你老母

on9

同支那蝗有咩分別
大家唔好推

文物不可破壞
做左真係隨時end game

破產唔駛死掛

On9

負皮
不推文
上一頁

祝你生生世世都破產

屌你老母

炒金破產未？

on9 仔，唔好同d支那人同一級

真正低能

收皮喇

你自己on9唔好當其他人都on9